鄺頌晴: 德國聽證會將於1月25日舉行 預料港府將會通緝她

今年10月成功與被中國驅逐出境的德籍清華大學學生穆達偉（David Missal）收集5萬個聯署，促成德國國會就香港局勢舉行聽證會的「滑鼠娘娘」、前「鍵盤戰線」發言人鄺頌晴今宣佈，德國聽證會將於來年1月25日舉行，她屆時會作供，並預料港府將會通緝她。

將就香港政治形勢作供 憂黎智英被送中受審

鄺表示，聽證會上，將會有德國的外交官員出席並接受議員質詢，由於來年是德國選舉年，希望聽證會能成為不同候選人作出政治承諾以及宣示其對華政策的平台。她續表示，她與穆達偉屆時會就香港過去一年的事件作供，包括「12港人」、滙豐先後凍結流亡海外的前立法會議員許智峯及北區好鄰舍教會戶口、少年政治犯囚權問題、傳媒自由被收窄，以及香港過去一年的教育風波等，「其實我喺聽證會要講嘅就係香港收咗皮㗎喇」。

merry christmas

擺明會啦

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

口交部 : 她在玩火

push

佢本身係德國就讀phd
人地遲啲攞埋德國護照都無問題
不過返唔到黎就預撚咗
但係返嚟又為乜呢

唔通緝先係新聞

推

娘娘

滑鼠娘娘

番黎把撚咩

唔好返嚟啦

Push

咪試下派個三萬隻精英去囉

唔好返

攬鈔鈀發功

邊有咁易

加油

正常熱狗果然都走撚晒

係咪聯署果個聽證會

滑鼠一早脫離左熱狗行列

係

保重

做得好 唔好依靠依賴民主黨

依家仲留係度支持熱狗果班
真係想知係咩人

連泛民都頂唔順 要總辭

自命清高個班

聯署師

反正我哋所有人都已經係犯緊國安法 就憑我哋係香港人

拿石頭砸自己隻腳 標準答案

劇本: 聽證會前通輯佢犯左國安法，然後林奠見記者個時叫外國認真諗下係咪要信一個「通輯犯」講既野

劇本太易估

終於! ..之前話一個月內

好人一生平安！

Finally good news

希望係德國一生平安

其實唔會難得去邊 因為港偽有往跡可尋 過去但凡掂過lobbying呢範嘅都拉/通緝 所以德國好難會唔信佢搞完lobbying之後可以唔使受迫害 當然如果港偽係佢lobbying完未返香港之前就已經公開通緝咁就一定批硬
另外NB就係德國批難民標準一向幾鬆手下 呢點連登仔應該好清楚 雖然對難民嘅生活管制係最嚴（要住難民營）

要唔要先入難民營過冷河

Karl Larsson嘅The Girl Who Played with Fire
Flickan som lekte med elden

阿bi搞開嗰範 係香港唔會再有空間搞 反正識德文 留係外國做外交官好過

先莫講話夠唔夠人哋gsg打 嗰班「人才」操兩操都嫌攰猝死 分分鐘落到地未安頓好就已經凍l死咗